# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Jeff Moe
# This file is distributed under the same license as the Momovu package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Momovu 1.2.4.dev2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-16 10:24-0600\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../../_source/about.rst:3
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../../../_source/about.rst:5
msgid ""
"Momovu is a PDF margin visualization tool specifically designed for the "
"publishing industry. It helps publishers, book designers, and print "
"professionals ensure their PDFs have proper margins, spine widths, and "
"layout specifications before sending them to print."
msgstr ""
"Momovu 是一款专为出版行业设计的 PDF 页边距可视化工具。它帮助出版商、书籍设计师和印刷专业人士在将文件送印之前，确保其 PDF "
"文件具有正确的页边距、书脊宽度和版式规格。"

#: ../../../_source/about.rst:10
msgid "Purpose"
msgstr "目的"

#: ../../../_source/about.rst:12
msgid ""
"Publishing books requires precise attention to margins, bleeds, and safety "
"zones. A small error in margin calculations can result in text being cut "
"off, images bleeding incorrectly, or spine text being misaligned. Momovu "
"addresses these challenges by providing:"
msgstr ""
"出版书籍需要精确注意页边距、出血线和安全区域。页边距计算中的一个小错误可能导致文字被截断、图像出血不正确或书脊文字错位。Momovu通过提供以下功能来解决这些挑战："

#: ../../../_source/about.rst:16
msgid "**Real-time visualization** of safety margins and trim lines"
msgstr "**安全边距和裁切线的实时可视化**"

#: ../../../_source/about.rst:17
msgid "**Spine width calculations** based on page count"
msgstr "**书脊宽度计算**（基于页数）"

#: ../../../_source/about.rst:18
msgid "**Dustjacket layout preview** with flap dimensions"
msgstr "**护封版式预览**（含书衣翼尺寸）"

#: ../../../_source/about.rst:19
msgid "**Interactive tools** for examining every detail of your PDF"
msgstr "用于检查您 PDF 每个细节的**交互式工具**"

#: ../../../_source/about.rst:21
msgid "Momovu showcasing cover with overlays"
msgstr "Momovu 展示带覆盖层的封面"

#: ../../../_source/about.rst:26
msgid ""
"Momovu displaying a book cover with trim lines, safety margins, fold lines, "
"and bleed lines"
msgstr "Momovu 展示一本带有裁切线、安全边距、折叠线和出血线的书封"

#: ../../../_source/about.rst:29
msgid "Use Cases"
msgstr "用例"

#: ../../../_source/about.rst:32
msgid "Book Publishers"
msgstr "图书出版商"

#: ../../../_source/about.rst:33
msgid "Verify interior margins meet printer specifications"
msgstr "验证内边距是否符合打印机规格"

#: ../../../_source/about.rst:34
msgid "Check that content stays within safety zones"
msgstr "检查内容是否保持在安全区域内"

#: ../../../_source/about.rst:35
msgid "Preview how pages will appear in spreads"
msgstr "预览页面在版面中的显示效果"

#: ../../../_source/about.rst:36
msgid "Ensure consistent margins across all pages"
msgstr "确保所有页面的边距一致"

#: ../../../_source/about.rst:39
msgid "Cover Designers"
msgstr "封面设计师"

#: ../../../_source/about.rst:40
msgid "Visualize spine width for different page counts"
msgstr "可视化不同页数的书脊宽度"

#: ../../../_source/about.rst:41
msgid "Check barcode placement areas"
msgstr "检查条形码放置区域"

#: ../../../_source/about.rst:42
msgid "Verify bleed and safety margins"
msgstr "验证出血和安全边距"

#: ../../../_source/about.rst:43
msgid "Preview fold lines for perfect binding"
msgstr "预览完美装订的折线"

#: ../../../_source/about.rst:46
msgid "Print Shops"
msgstr "印刷店"

#: ../../../_source/about.rst:47
msgid "Quality control before printing"
msgstr "印刷前的质量控制"

#: ../../../_source/about.rst:48
msgid "Client approval presentations"
msgstr "客户批准演示文稿"

#: ../../../_source/about.rst:49
msgid "Troubleshooting margin issues"
msgstr "解决页边距问题"

#: ../../../_source/about.rst:50
msgid "Verifying file specifications"
msgstr "验证文件规格"

#: ../../../_source/about.rst:53
msgid "Technology"
msgstr "技术"

#: ../../../_source/about.rst:55
msgid "Momovu is built with modern Python technologies:"
msgstr "Momovu 使用现代 Python 技术构建："

#: ../../../_source/about.rst:57
msgid "**PySide6/Qt6**: Cross-platform GUI framework"
msgstr "**PySide6/Qt6**：跨平台图形用户界面框架"

#: ../../../_source/about.rst:58
msgid "**QPdfDocument**: Native PDF rendering"
msgstr "**QPdfDocument**：原生 PDF 渲染"

#: ../../../_source/about.rst:59
msgid "**Python 3.9+**: Modern Python features"
msgstr "**Python 3.9+**：现代 Python 特性"

#: ../../../_source/about.rst:60
msgid "**Performance optimized**: Efficient rendering and resource management"
msgstr "**性能优化**：高效渲染和资源管理"

#: ../../../_source/about.rst:63
msgid "Project Information"
msgstr "项目信息"

#: ../../../_source/about.rst:66
msgid "Main Website"
msgstr "官方网站"

#: ../../../_source/about.rst:67
msgid "`<https://momovu.org/>`_"
msgstr "`<https://momovu.org/>`_"

#: ../../../_source/about.rst:70
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: ../../../_source/about.rst:71
msgid "`<https://spacecruft.org/books/momovu>`_"
msgstr "`<https://spacecruft.org/books/momovu>`_"

#: ../../../_source/about.rst:74
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../../../_source/about.rst:75
msgid "**Stable** - The application is functional and stable."
msgstr "**稳定** - 应用功能完善且稳定。"

#: ../../../_source/about.rst:78
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../../../_source/about.rst:79
msgid "Jeff Moe <moe@spacecruft.org>"
msgstr "Jeff Moe <moe@spacecruft.org>"

#: ../../../_source/about.rst:80
msgid "Loveland, Colorado, USA"
msgstr "美国科罗拉多州洛夫兰"

#: ../../../_source/about.rst:83
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: ../../../_source/about.rst:85
msgid ""
"Momovu is released under the Apache 2.0 License, making it free for both "
"personal and commercial use."
msgstr "Momovu 采用 Apache 2.0 许可证发布，因此可以免费用于个人和商业用途。"
